見誠哥掃自己公司股票居然有人去追就知熊3準備好了

得罪講句 誠哥咁既身家 恆指跌到15000 長和跌到30蚊 根本都唔肉赤 散戶去追真係抵撚死

仲話牛市 真係笑大人個口

無錯！只係佢班執董要佢回購

幾個億做下show都有水魚上釣

連登仔玩股票不嬲準過大戶，只係無錢